究竟係咩野人先會讀能仁

除左果D撚人之外
今年仲要多左八成人讀

Link

有間咁嘅嘢㗎？

啲女女好能仁

支那人 呃香港身份證

第一次聽呢啲學校名
香港八間大學已經好勉強記得晒啲名
仲有嗰啲乜撚嘢珠海啊東華三院啊乜乜柒柒
有冇咁撚多學生啊

撚人

毅進仔

香港野雞

侮辱左野雞

能仁所不能

送ipad 定macbook

最易入既學位社工＝」
呢點夠晒

香港能樣專上學院

多五十六個就已經多八成

能大唷！

佢要收夠1500人以上，常規學生
同埋要開多幾科，keep 幾年
先可以升格做大學

推

依家似磨爛蓆，頂到最後就升到格做大學

係總共56
即係上年收咗31個

好難入

能仁所不能